大家報考警隊未？

我個fd, 何君妖 周好頂， treegun,都有意報考
可唔可以幫下手

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

signed

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟